其實亂傳黑幫消息仲好過呼籲罷工

呢樣真

推

又告人不誠實意圖取用電腦罪㗎

諗諗下你又講得岩wor

pish

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

收到消息咋喎

死仔包d 録音傳到我老母都收到

嚇到d 商家佬利益受損，琴日總商會即刻出聲明

成個西北半宵禁，玩多2日班商家都頂政府唔順

阿豬阿狗都錄段音
三人成虎

[721街戰 戰術檢討] 制空權!!!

駁唔到

真

仲可以俾大家睇到市民對黑警同政府完全冇晒信心 對柒婆嚟講係一大恥辱

,

p